圍欄同路障 要起得高！ 周邊放油放報紙！

睇你點攻
守就係佢地拆野既時候 做遠距離攻擊

下次買定幾樽花生油煮飯食

要軍歌軍歌！
（急）需要一首強而有力的軍歌

勇武要學

推

我講咗好多次, 冇人肯聽, 個個都係三角馬算數

幫手推

自己推

香港要贏

大家要識

推到見到

警告你地唔好再屌警察老母

人多就要勇武

認同請分享

唔可以再輸

要攻守俱佳

無人？

多謝
警告你地唔好再屌警察老母

要學識新技能

下次買物資

一齊幫手share

新物資係油同報紙

仲有蛋，夠腥夠臭又可以保持距離
而且一樣有油既功效

會唔會燒路障？當盾陣衝既時候就燒路障爭取時間

最平嗰啲大陸野

三角馬整得又耐
但完全無用

幫手推俾前線所知

由69 果日已經講用油 但係就比人話tk
跟本上班狗要拆鐵馬果陣 你地都已經後退左 冇人會沖返上去還擊 t 咩k

仲有淘佬有隻不銹鋼既索帶架 唔好比佢一界就界開曬d 索帶喇

佢地都會有concern 係合理
所以淨係可以用係指定既位置

可以試
但孝必落到黎

不嬲都講緊係鐵馬位置用 冇講過周圍倒

用油，會唔會燒著架？

食油應該難

唔玩得火

要睇地形同埋要用遮掩護，只可以後退嘅時候向前倒

三角係有用, 但得半腰高又拉唔遠距離, 一棍埋嚟或是大椒咪又係散.
開po又講過, 發夢又講過. 要夠高先擋到攻, 但冇人聽.

但係當日應該會有人真用雞尾酒

真係唔好